做緊酒店餐飲部長，好後悔想走

日日都好悶，d客閪又唔可以屌9佢
重要閪個多好多都係香港人，鬼佬好多都好態度，
大陸人都7-8成好態度，
最閪係d香港阿婆阿伯同港女，郁啲就話唔滿意要投訴，多多要求
服務業真係做到想死

做餐飲都成日出錯，仲試過河錯係港女，阿伯阿婆，大陸人，鬼佬手上？

你都好唔小心喎巴打

睇佢個名都知佢會係9唔搭8既人

你點對客先

幾年經驗 人工幾多？睇下份糧包唔包到比客屌，斷六親同無生活

包到就ok